支那人種性格特徵一覽表

言而無信
死不悔改
大話連編

死不足惜

諗到再寫

囂張跋扈

我屌你老母啊支那人

是非顛倒

禮崩樂壞

大陸人所講嘅大氣 係一種令人極度嘔心 感覺好冇教養嘅一種性格特徵

有冇高見